今晚口快快講左句野激親男朋友，點算好？

我同佢食飯但佢全程望實部電話，我問佢有咩睇佢又淨係話唔好理，咁我咪半玩半搶咁拎黎睇囉，之後就跌左落地爆mon，佢啤佢我，我同佢講左對唔住同賠返部俾佢，問佢要唔要我D舊機用住先遲D出部 iPhone X俾佢，佢話我sai $，講多兩講，我講左句"點會用自己份糧喎，老豆俾我D零用錢都多過你或者我份人工啦"之後佢又成晚冇出聲，點算好

散

貢撚串既你

你一定好醜樣

我有屌你架

飛機場囉

唉我之前都係講錯左一句野就無左。

你唔做雞我邊有錢養你呀

同埋有D變態，問過我條仔如果男人扯旗戈陣放吸血蟲落佢地下面會唔會吸到軟

你幾歲？

假膠

25, 但佢地不斷充血，吸血蟲就吸血，理論上只要輸出大過輸入就可以軟，唔係咩？只係要知道血液流入速度同吸血速度就知

做乜9

屌 點解會睇到個咁既POST 再睇到個咁變態既樓主

見橫掂都有人，問埋嘛，唔差在啦

我睇緊個乜撚野post.jpg

未試過 唔清楚 你幫我吸ok?

問題post

癡線佬

見到條蟲都9縮啦 仲同你扯咩

不如俾我試多兩樣，扯緊戈陣吉落血管＋切落去，睇下戈下D血係噴定係流出黎